岩岩失戀⋯⋯想補補心個窿

最近有無人發現流浪貓仔？
我想領養⋯⋯當互相療傷
去機構領養又太煩

領養我

唔好一時貪玩 害左隻貓 thanks

我唔係les ga sorry

我都知有人會咁講 但我唔係一時貪玩
一直都想養 係今日特別想

領養我ok?

利申 識自己去廁所

正正經經去機構領養都覺得煩 好難信

有隻貓陪吓會開心啲

查家宅